hku space 翻譯深造證書

有無人讀過/報過space既翻譯postgraduate certificate?

想問入學試係咩形式, 課程難度如何？

我覺得你連出post都要讀個證書先好出

京都特務阿頭

屌你老母一個post開三次想點?

出po個下斷左一秒數據
就搞成咁

我都唔知發生咩事
只係㩒左一下